_Glory, Glory Halleluja!_) enzovoort.
Je kon niet weten wat de prediker zei, op rekening van de schreeuwen en huilen.
Mensen opstonden everywheres in de menigte, en heeft door de grote kracht van de rouwdragers' bench, met de tranen van hun gezichten, en wanneer alle rouwdragers hadden daar naar voren bankjes in een menigte, gezongen en brullen en zwiepte zich neer op het stro, gewoon gek en wild.
Welnu, de eerste I knowed de koning kreeg een ongedwongen, en je hoorde hem over iedereen; en hij ging een aanwijzing op het platform, en de prediker Hij smeekte hem om te spreken met de mensen, en hij het gedaan.
Hij vertelde hen dat hij een piraat--is een piraat voor dertig jaar in de Indische Oceaan - en zijn crew was ontbladerde aanzienlijke afgelopen voorjaar in een gevecht, en hij was nu om wat frisse mannen, en dankzij de goedheid had hij leeggeroofd gisteravond en wetenschappers uit van een stoomboot zonder een cent en hij blij was; het was de blessedest ding dat ooit gebeurd, want hij was een ander mens nu, en gelukkig voor het eerst in zijn leven, en slecht als hij was, hij ging er meteen uit en werk zijn weg terug naar de Indische Oceaan en in de rest van zijn leven bezig Om de piraten in het ware pad; hij kan het beter dan wie dan ook, die vertrouwd zijn met alle piraten crews in die oceaan; en al zou je hem een lange tijd om er te komen zonder geld, krijgt hij er toch, en iedere keer als hij ervan overtuigd een piraat zou hij hem zeggen, "Don't you Thank me, ga je me geen krediet; dit alles behoort tot deze lieve mensen in Pokeville camp-meeting, natuurlijke broers en weldoeners van het ras, en dat geachte prediker , de ware vriend een piraat ooit!"
